Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin

Hi! 我叫Kelvin, 91年, HongKongese。

我由2015年開始做交易, 我最喜歡既交易工具係Harmonic Pattern, 特別係當中既Bat Pattern, 主要交易市場有Currency, Metals& Oil。

最近肺炎事情真係搞到生活好悶好悶, 所以我想做下直播睇下會唔會令生活變有趣。 我既初步構思係每星期一三五朝早講一個半小時, 暫時既時間訂係10-11:30am。如果你覺得我既直播可以幫到你, 歡迎你成日黎搵我傾計。

希望我既直播可以幫到你 ~
Good Luck!

第一次試播
2020-03-10 15:35開始

再黎 ~

12:35- 13:35

2020-03-012
11:30-12:30

留名，巴打trafe fx?

Yup

睇緊巴打之前啲live, 正
蝴蝶係唔咪都有畫架

我主要用蝙蝠 唔係話蝴蝶唔好定點
只係我用蝙蝠掌握得好

2020-03-16
會嘗試朝早10:30am-1130am做直播
link聽日比出黎

咩來。有無教學

lm

trading既其中一種技術分析
開直播傾下計

多謝分享, 樓主主要TRADE 咩PAIR?

主要睇呢堆
一個月around做5次左右trade

HK50 期指都可以用呢個pattern入市？

可以 不過我好少睇

expected win rate 係幾多？

我無去計
risk reward ratio我keep住最少1:2
keep住有輸有贏 最後有賺

10分鍾後開始

2020-03-17 live

支持

2020-03-18 Live
1030am start

ready guys??? 開始直播

2020-03-19
1030am start

就快開始直播

今個星期第一次直播係星期一上午10:30開始

一陣30分準時開始

開始

樓主係咪一般唔會用月線圖畫bat pattern

都會既 不過開完order要等好耐先收成
所以幾乎唔trade monthly chart

樓主讀Finance 定純粹自修

我讀同finance無關係既科
自己睇書浸返黎

想請教下bat pattern, AB 係咪要XA 既0.382-0.5 retracement? 定係0.382-0.618 都ok

candlestick closing price要係0.382- 0.5中間
影線唔可以過0.618

11:15 am開始做直播

一陣10:30am做直播

直播ing

15:35直播

1030am live

live gogogogo

2020-03-30 10:30 Live
香港開始禁止出街玩14日 ~ 我係屋企悶到痴線

開始！

2020-03-31 14:15 Live
Lunch time後直播

2020-04-01 10:30am Live
好多市場係回調狀態, 我等緊機會高點入場做順勢交易。

開始直播 ～

2020-04-02 1030am Live
一樣情況, 好多市場回調緊, 我等緊高點做空

2020-04-03 1030am Live
今晚美國出非農數據, 我係今晚之前搵搵有無靚價入場先 ~

gogogogogogo

2020-04-06 1045am Live
A new trading week!

2020-04-07 11:40Live
NZDJPY第一至愛

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 8 Apr 2020 Live

第一至愛NZDJPY已經入場，睇睇仲有無其他機會先 ～

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 8 Apr 2020 Live
放假前睇睇有無交易機會可以用

support ! 想學

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 14 Apr 2020 Live

復活節假後搵搵有無交易機會

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 15 Apr 2020 Live

兩個至愛AUDNZD EURGBP, 睇睇幾時可以入場

多謝支持

1030 live

17 Apr Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 20 Apr 2020 Live

Support!

學野

今日狀態麻麻地 sorry

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 21 Apr 2020 Live

live start

今日遲左開 唔好意思

有無推薦既外匯保證金平台/你用緊邊個？
想要ECN/STP，出到金，佣金/spread正正常常就得。

27 Apr Live start

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 28 Apr 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 29 Apr 2020 Live

五月第一個直播

我唔代表任何一間平台
所以係呢件事上面請原諒我未能回答你

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 05 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 06 May 2020 Live

師兄 保重身體 咳得好犀利

朝早起身飲左凍水
多謝關心

你個人用過邊一間 係咪都唔太方便講？

係呀
費事尷尬所以邊間都唔講

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 07 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 08 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 11 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 12 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 13 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 14 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 18 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 20 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 21 May 2020 Live

Forex Trading - Harmonic Bat Pattern - Kelvin 廣東話直播 - Forex100 - 25 May 2020 Live